689: 如果焚燒靖國神社事件發生在香港，泛民會怎樣說？

如果發生在香港，泛民會怎麼説？香港法院的量刑和日本的孰輕孰重？

《蘋果即時新聞》報道，郭紹傑、嚴敏華上訴遭駁回。

郭嚴二人18年在日本靖國神社外焚燒道具神主牌示威，遭控告擅闖建築物罪並判緩刑，兩人上訴，日本最高法院已駁回上訴裁決，維持原判，即是郭紹傑有期徒刑8個月、緩刑3年；嚴敏華有期徒刑6個月、緩刑3年。

原來689 有裝蘋果😍😍

飯民咩回應冇人知，呢個年代根本冇人care咩拜唔拜靖國神社

如果你死去，我知道香檳會斷市

喺香港嘅話高尚情操當庭釋放添啦
只要你係blue objects

下放火喎，香港就告暴動坐五年啦仲問

如果天安門事件發生在香港，親中派會怎麼說

而家邊有泛民
只有紫荊黨同民建聯

如果如果
如果你老豆60幾年前射你埋牆添呀

多謝訂閱

飯民俾人拉9 晒
仲可以點說

如果縱火獲判緩刑在香港發生，689會怎麼說？

冇咩人care呢2條on9

咁樣反中國會點？

On9, 香港都冇靖國神社

咁睇香港嗰個拜咩人先嘞

靖國神社係日本㗎
癈老地圖都唔識睇

直頭有課金，好過連登仔

人哋忠實果迷嚟

佢up乜春？想表達d咩？

日本呢方面係好黑，定罪率世界最高，因為長時間拘禁未判先坐

689想香港有靖國神社供奉甲級戰犯

依家擺明犯法 人贓並獲 自己仲拍埋片
真係黑都唔關你事
仲要日本定罪率高其中一個原因係因為無好確實證據既case會選擇放人
起訴得既都證據確鑿
唔係香港咁鳩告